六千蚊砌機list 求指教

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175
1 x ASUS PRIME B365M-A Micro-ATX
價錢：$599
2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$560
1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499
1 x ASUS Phoenix GeForce GTX™ 1660 OC Edition 6GB GDDR5
價錢：$1,890
1 x FSP Hydro GE Series 450W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$529
1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399
1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80
總計: $5,731

平時用來打下pubg 同埋畫圖(SolidWorks & Autocad)
預算around 六千, 頂盡六千五
新手求咁多位大佬指教

同求list

你係跟油二List就跟足喇
又要自己改廢板又要cut ssd去500gb
慳嗰300蚊

PRIME拎去墳海
PHOENIX卡熱到爆炸

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$640

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x GALAX GeForce GTX 1660 1 Click OC 6GB GDDR5
價錢：$1,880

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,837

6K
1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$640

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$499

1 x GALAX GeForce GTX 1660 Ti 1 Click OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,156

真

呢個list都係我問我個friend
佢俾我既
唔知巴打有無油二個list來睇下？

咁叫你個fd收皮 又要唔識又想扮識 直接copy人條list仲要改柒唔係改善
上面有巴打砌咗 自己睇下500gb ssd夠唔夠洗

1660用zotec,$1750五年保
SSD 用220s 512GB

牛比多$60換antec 半模組金牛